[No war，健心］NBA 2018-2019 季後賽討論區 (47）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

垃圾司令

垃圾C令

Slow

上個post尾 陰D陰D係度J 如果LBJ去左76人會拎冠軍

Hood屌打雙槍

Hood

係呀, 100%拎硬添呀

SO??

已負皮

請好好反省
麥一輪

Hood 跟吾皇都無咁勁

勁撚到呢

DAMEEEEE

又黎,場場又講

再唔醒就真係go home

屌唔知自己中咗1001

Hood 係咁單打

垃圾

點解1st round, 2nd round可以差咁遠...

雞塊夠唔夠冇kd勇打

Hood打Murray呢個match-up唔chur盡佢，拓柒呢場無可能贏

做緊野

有手感打下冇壞

唔夠

肥仔又刷三雙

屌你 我睇穿你心思都要負皮?

入西區final 既會係箭

不嬲 FA 同交易 rumor 或者「非官方宣佈」係睇大圍 source (Woj, Stein, Sham)
球隊內幕料就睇球隊 beats reporter 點講
例如你地唔係有個 beat 叫 Gambaxxxxxx？
記得之前睇過話佢同 Sarver 有聯絡所以佢 d 太陽料好準？
印象中係講緊 4th pick JJ 換 Irving 果時

Tania d 湖人內幕料好 q 準
之前咪話 Magic 同 Simmons 私下聯絡比人查 tampering
Tania 係第一個講話係 Simmons 主動聯絡 Magic

見到條Murray就嬲 快d輸唔該

就係負皮你睇穿左

臭g個殼好硬
但個心好柔軟

所以唔俾人掂得

一啖砂糖十啖屎

Okc有隻傻龜唔防守

呢隊雞有攻有守

收皮啦死飛雞

死去食洋腸啦屌你奶

如果你願意一層一層一層 剝開他的心～～～

肥仔、murray、harris

根本守唔住油雞

hood

今場會唔會career high

變左拓單打王

油雞5-5
內線任佢姦

唔係咩你鐘意人認識你話俾佢聽嘅嘢
唔鐘意人知你真係諗緊乜

利申psy

敗哂

CJ d crossover

Gambo係準阿
不過就算佢講完, 大圍source都會更正返
好似個次brooks單trade, woj都因應gambo更正返
所以就算睇lakers, 我睇大source唔係無道理
如果得一個咁講, woj個類又無再轉講法
我質疑lakers好合理

籃板放題?

feel到lillar絕殺

CJ

拓荒啲籃板有無咁差

拓開始發力

1 point game

Collins勁到

UP乜春

自爆龜

廢話黎 唔使理

rodney hood 勁撚到

唔明
利申psy

真係唔撚明 為刷三雙而令球隊提早放暑假
除咗自己打飛機之外 對球隊有咩作用
拎完個場均三雙mvp仲唔撥亂反正

夫子話臭G
係一個鍾意人地認真去聽佢講既野
又唔鍾意人地知佢心入面諗緊咩

二十年後只會記得三雙王，唔會有人記得lillard

Bobby Webster (Raptors GM) 係咪有asian 血統?

依個真

你UP唔UP得出3個大O時期嘅一線尾Guard?

IQ題

你拉得住咩？

波特蘭

yes
日本仔

brick夠未

手槍 angie 冰人

Turner堅廢

手槍都一線尾

爺爺幾時同大O同期

是但啦，求其up3個guard姐

佢份糧比hood 都冇咁嬲

先32歲
真係年輕有為

邊個手槍......

仲要大O早佢成10出道

Pete Maravich

關唔關你先，屌你老母

你知你條仔隻貓係我到㗎何

sor

好撚早死
真係唔知呢個名
我仲諗係咪死光槍

佢個招轉向傳波好撚好J

金塊, 唔好倒水啦

tnt做乜鳩
點樣CJ start from 0-5, 依家8-11

cj +dame

我第一次知道呢條友
都係N年前睇佢d射波教學片先知有呢條友存在過

CJ and Dame 0-5

Rodney Hood, aged 26, $3,472,887
Evan Turner, aged 30, $17,868,852

掉番轉唔該

屌Pistol Pete
唔撚醒起
純粹睇channel睇過人講
話佢modern basketball之父咁

王陽明淨係賣個樣都值一千萬啦

金仔垃圾

CJ成個series都打得好
會然就

我屌
望咗眼
唔怪得

CJ step back

lillard

CJ幾時先有all star正名，打波好睇到

隻Murray狗死未

lillard要關鍵先識打波

應該唔會有

西岸D Guard多到

我覺得Lillard既大佬魅力都幾勁, 好似個個都俾佢馴服到, 連Kanter都好似好服佢咁

好慘
收左山之後打衛生波心臟病發

harden curry lillard klay
(sweet lou, doncic, booker, wb, defrozan, murray)
CJ真心好撚難爭

佢應該頂西書個位

咁westbrook呢?

等緊人馴服佢

其實如果murray唔係格衰都可能幾多人迷佢

當計reg.
當西書無
我都想俾sweet lou先

會然呢個series既上腦三分差到。。。。

lm

想2 for 1姐

急成咁我寧願佢俾CJ

40歲就死咗
真係慘
佢球技好高
連john havilcek都話佢係best ball handler of all time

Lou will下年應該冇
klay都唔應該入啦

以前LMA仲係拓果時，Dame 其實仲似大佬過佢

季初打塞
本身已垃圾時間
仲有幾秒 仲要射3pts想造就career high
打拓game3? 仲有幾秒仲要射long 3，以為自己係curry定lillard
正宗為咗成就而冇球品

會然

爭50分果度我真心唔覺得佢有咩問題

collins都幾靚仔

會員呢幾分鐘全部自幹明明CJ今場hot

鬼仔MK

仲有幾秒射LONG 3係講緊垃圾時間定咩

agger Klay根本靠湧光環先有幾年ASG，CJ同佢比唔會輸蝕

希望湧生生性性唔好打到g7，3:30無得睇

大炒收手係尊重
大炒刷分係搏打交
潛規則黎
唔係pg trash time 360都唔會俾人屌

klay唔應該入兩年啦
就同點解AD入到all nba team一樣
今年towns又係
不過klay離隊入all star機會會大啲
想要KL, klay入LAC

259都差唔多走啦

我同意啊

唔係個個有機會上50

個下Long 3冇咩野

垃圾時間
最尾一個進攻
塞都已經唔守
dribble out個啲時間來

無撚有錯

湧已讓左隻車，箭輸就好撚柒

星期一放假啦

火箭出線已成定局, 仲駛乜曬假

有幾可有機會上到50
淨係果球我冇野
但佢垃圾時間圍住湖跑就真係唔得

要打第七場都幾有趣

上年箭主場但冇左主力, 今年湧主場又冇左主力

星期一紅假喎

劇本黎，final 塊對鹿

如果勇出局，皇朝瓦解

會然 in game 7

新聞話河仔企左係3分線...姐係箭有6個人在場

ref:

其實kd傷左真係對勇有咁大影響咩
勇用返15,16年嘅打法咪得囉

唔小心入咗76 post
聖誕狗又挑臭G機

Kd個40分鐘邊個頂
未計個bench

一個人的聖誕?
仲敢上水呢條友

根據球例，六個人喺場而球證無發現係無問題，入咗嘅分都唔會扣返

我聽日要跟老細返支那睇廠，星期一晚先返

RYO狗加油了

又咁岩唔小心呀?台主..

我都係咁岩見到76post有更新入左去喎

Klay 今年最後一年，KD player option 好似

個bench深度差好遠
同埋手感仔呢兩年咩水平大家有眼睇

yes

259出唔到
波叔會唔會今年摸到西決地板

生命, 2姑, Bogut全退化
個時最重要係有Barnes

咁bench 深度足唔足似支撐先？
當初話晒都有個harrison barnes 做kd個角色/位置
依家搵邊幾個可以頂足jd 45分鐘？
生命石 老、跌watt
mckinnie/jerebko 用得 但jerebko速度唔太快

波叔會唔會有機會摸到final 地板先係值得關心既問題

舊年咪入左

76fans post啲人都幾廢
比人爆閘 冇人幫拖
仲話由佢

係喎DIU

彭sir 竟然唔係鬧我..我內疚添

佢舊年先比臭G玩到佢一棟都冇喎

爆閘挑機咪認咗佢囉
入咗去唔洗留咁多句廢話架

咁76成個post都應該係廢話

呢下我又覺得唔係好大問題
一黎佢就算企左入場但個人都係睇波mode黎
個距離又唔足以影響到個比賽

唔覺
佢一直都自話自說 發神經咁
都係果句啦 人地爆閘自己友都唔幫拖 其實真係好撚廢

勇士主場咪final地板

佢活係平行時空架屌=.=

我post哂圖同link就當冇野

指控我嘅就0證據

我究竟3年黎轉過邊隊

同埋我3年黎幾時潛過水JE

上開都知我長期都係度架啦

佢就日日係度叫箭狗返狗竇，當正依度勇區咁

點知自己就爆鳩人閘

前年有勇區架，有其他人入去就趕人走

雙重標準到

d bandwagon走哂

轉眼間拓柒已經反cup左

會然時間

Dame time!!

咁先神奇 黎黎去去得我同你打狗
條友咁on9 自編自導自演

Dame勁撚到

死廢青

btw有冇人知係支那睇唔睇到league pass

你唔撚係啊

Aminu廢撚到。。。。。

總之呢度人人都係箭狗

今個playoff Lillard 勁過手感仔多多聲

league pass睇唔到，睇CCAV

會員真係一啖砂糖

你唔好同臭G比
你打過咩狗
你除左唔夠講就約戰 幾時好似臭G淨係用文字就反擊到人

屌牙

唔知間垃圾酒店有冇得睇LOL

會員射埋佢啦
你想跳傳果度都冇人

259係咪g6 g7都出唔到?

msi

你真心覺得反擊到？
閘佢又照爆 日日reloop串鳩臭G
又玩精神上勝利

DIU, 呢個真係Kanter黎??
個補位做到好成咁???

係，就算有WCF好大機會G1都唔得

係，at least conference final

=.=
冇睇冇打lol好耐了

淨係知我大SKT會戰勝龜來

係
係咪好爽hehe

係，西決都未必出到

又準備打加時

佢勁有心打

harris真係好俾心機去防

佢一早要斷腳死全家啦

起碼證據齊晒 大家有眼睇到真假

最快都wcf game 7

我好似差在邢天未得罪...聽講係最小氣果個?

barnes 2016 倒米

You can try

無位入佢喎...

喂屌

你肯答未JE

我點樣三年黎都唔同隊

點解反勇湖唔可以迷76啊?.?

你自己就唔知點樣數我唔答你

反而你就一直無視我D問題

有眼睇 但照樣串鳩你 爆你閘 冇人幫拖
到呢刻我都係覺得55波 除非我湧真係出局
否則又champ佢都係惡晒

2016 finals戰犯就肯定
但起碼finals之前 佢未倒水、bogut未傷
依家嘅湧 又傷又冇bench深度
splash brother又

kd今年應該無冠，攞唔到3fmvp，暫時curry睇落歷史地位都仲同佢平排
之後應該898啦，勇3寶 加番d錢整番靚個bench

反黑氣嘅話我地就係朋友

就係curry鳩，如果唔係已經4比1出左線

咁你咪仲奇怪
你俾刺狗撚 撚到要約戰一樣冇人理
一樣繼續撚你 你仲要冇po打
咁你係咪輸晒?

塊搶自己波

Kanter真係令我刮目相開

抵佢咁撚串話好彩黎左portland唔係去LA

去la咪幾好 唔使帶傷出

2016 Bogut傷可能最大獲
依家成隊後備又老又廢
不過過到箭259就會番黎

其實我除咗得罪臭g，仲有冇得罪邊個

細心一睇
原來我都係反勇湖

湧黎緊真係幾難打
唔單只講緊進攻steph同klay要著火
仲要如果steph有foul trouble 就gg仲要對住全nba draw foul最勁既harden

ALL

勇無左kd 可以盡全力收死curry Klay

其實而家睇返簽Cousins呢個deal係幾差

舊迷占大將軍迪基亞依2日終於重拾昔日皇者風範 好感動

一樣係精神勝利法啫 你覺得你撚到我
基本約戰你唔敢 我咪一樣笑柒你
依家刺狗咪又係出咗局
誰大誰惡誰正確就基本架喇

我估到啲人會答你咩

結果論實係架
而家睇使唔使屌埋塞簽irving=on9

禾反湧就梗架喇
依家堅定反潮，啲fo咁做野法

Aminu啲罰球

咁樣都有雞
jokic

big fellow

肥仔VS會員

而家無人屌塞簽Irving?無人屌放IT9?
要回顧既話緊係結果論啦

會員

屌油雞....

會員又bad shot

講到簽表弟要好多錢咁
中產黎咋嘛 根本就冇野蝕 你唔要佢仲有得要邊個呀

harris呢下做多左

會然唔上腦射long 3，開始打多D mid-range

in and out

啱
痴太實

無人理呢場波

呢d由得佢射啦屌 會員咁撚準ft咪又係送兩分

屌奶星又潛水

依加邊撚個潛水啊

DAME TIME

原來聽日viutv有播

Dame time!!!!

Dame time

會然又整多球

太早開dame time

中產, season打過幾場好波, 抵到爛啦

屌你會員

Blazers D 波真係好熱血

爽撚到
睇廢勇出局

咁咪問埋你唔簽表弟 勇仲簽咩人好
中產呢d約又有幾蝕

game 7 塊又要贏一兩個basket?

力羊

讀書啦死廢青

想打丁

鍾意nba 既旁述多d

羊叔：喂屌你彈出彈入想點

GSW 3-2喎ching 聽日輸左都唔會睇到佢出局住

力羊而家打緊邊隊?
其他都冇人用既你仲好拎出黎講
你試下表弟出去同其他隊要中差 我就唔信冇人要

羊叔失緊業

力羊宜家冇波打

黑人問號而家無班落

咪照較audio

好似最後係塊打咗十日就被fire

打左幾日塊又比人waive左
舊年champ左算係咁啦

肥瓜都係

咪係囉 冇人想要呀 拎黎同表弟比

veteran minimum有無人要佢

拎力羊出黎比真係搞笑
大家出同一份錢, 我諗全個NBA都會要表弟唔會要力羊囉

好似係special dispensation比佢簽個人頂傷兵潮 完左就要炒

睇viutv要瘋狂睇24秒同埋籃球字典

你要完人又唔要:(

俾箭追到3:3 同出局冇分別
唔好同我勇狗主場有幾勁

勇狗全部落地獄

其實你都冇資格話人廢 愈係貼得多cap圖
證明你花大量時間做埋啲on9野
唔好諗住咁樣好威搏出位喇

油雞4犯

想聽廣東話但有冇得mute翁鳩鏵

仲要黎黎去去都係果幾個

學你炸

輸板輸到。。

睇到就黎識背

it9成功出左鏡3秒

發覺睇viuTV電視係仲快過LP

Foul鳩死個推人撚就岩

Dirty肥仔食屎啦

聽鏵哥鳩UP先係重點

頂鳩kanter果下真心嬲

viutv delay勁唔勁

舊年LP間唔中都會死ser

學我咩 我得Q閒逐個會員慢慢Cap
大佬你幾歲啊 日差日做埋啲冇意義既野

咁佢地直接收衛星又唔同
Lp重要過多浸

4個系列 3個3-3 正

鏵哥先係吸引人睇既地方喎

電視 > 電話LP > 電腦LP > 其他
應該係咁

大家好，我係雷霆隊既保羅佐治

入左bonus仲亂foul

精神面貌
同睇佢作為潮迷係咁屌9潮人

咁快燈定箭

洛杉磯湖人隊嘅古斯馬，覺得自己係全隊最潮
木狼隊嘅域堅斯，最鍾意謝夫提基

因為呢D動作前五場唔會吹foul

最搞笑嘅隊友當然係韋少 韋斯布魯克啦

油雞: 又Game 7?
人地打9場，我要打14場？

如果箭真係拎唔到game6
只可以講句反雲必須死

你聽下佢d笑聲…真係好好笑嫁

Toughest way

今個series craig, Beasley 打得好差

如果箭拎唔到GAME6

就一定都係Ryo狗嘅錯

尤基治： 我頂唔順啦…又4加時又打的場

駁唔到

拓d板廢到

好想重播係咪真係塊tip到
lillard嬲到

原來日日叫人出街隻抽就係有意義既野

唔明lilard 做咩唔上埋個球佢

on9
kanter幾多個攻板

睇親wiggins個24秒就覺得好尷尬
成個24秒都係講jeff teague
好撚gay

中美和好，反中撚炒哂車

題外話 回憶大哥post好撚多人推

green give and go

塊好撚柒

奧拉迪普 jap jap jap

寧願佢loop top 10/ 講抽波

CJ 癲能到

加左25%
聽日垃圾會呀涂應該開唔到會
要立法揼水救國

呢球拆你屋

哇 對眼好痛 ...

失左幾多防守板先

大家覺得湧會想打nuggets定portland

佢係爵迷

冇259
一燈輕鬆反cup 4：3

佢好似係迷kobe

無分別

火箭打RIP

金 lillard對勇會着火

Rodney Hood

有名叔打雞塊 冇名叔打拓柒

迷爵迷爵士孖寶同史隆

射到去克里夫蘭

一野過咗四個

turner死啦唔該

Gm7 ready

Ho ball hood

Hood
食飯訓教撚FOJ

portland 啦 次次打CURRY都爆加上打英雄波 KERR多EXP

得hood得天下

其實講起上來
NBA邊個球員係真係gay
除咗候活

hood專打塊

hood癲到嘔

金塊 仲有冇力打決賽

hood呢個series勁撚到

打箭姐應該ok

嬴到g7先算

Joel anthony

撚FOJ撚到

箭 打 塊 , 塊可能有機
箭 打 拓 , 90%箭
跟箭 VS 鹿 , 應該鹿可以拎冠軍了

屌你老母hood上年騎士又唔見你咁撚落力

西決要一燈
應該冇人守到佢

ask lbj

猗狗怨撚到

hood=joke

真

場場都見呢句

邊有機會掂波 ？

hood勁到

唔明有咩咁廢
條友搞搞陣，你愈俾反應，
佢仲開心

刺狗又搞事

刺狗不嬲低賤

型天除外

嘻

今個series佢打得特別好

U幾時躝去抽波post
無PO就走啦

其實jokic要點守

你可以揀唔守
馬刺示範左你睇
但臨尾派膠

搵個球風硬d既守

兩個curry呢排都神神化化

塊啲ball movement真心好睇

鳩猴?

5日
不過都唔關你事hehe

i will shout the world 好似係…次次都聽唔清楚

雙槍加hood 打起左

認真？

西岸上下線今季算係實力分得最均嘅一季
（除okc 垃鳩圾）

craig

又來單手搶籃板既問題

收皮啦會計權

事實就係係foj底下佢打到垃圾

一離開foj就識飛

屌你d板

今季嗰八隊真係除咗雷之外實力都好平均
就算係冇superstar嘅大飛都可以同勇打到六場

西岸是但一隊都>東5-8

會然兄弟buff

冇咩事就G7 唔好搞咁多野

I will shock the world

Hood今日好fit

乜FOJ打過爵士咩
HOOD係爵士個陣已經係垃圾啦 唔信問下小露寶
一舊垃圾 前兩年打爵打騎都係垃圾 今年打好少少就上神枱
所以話綠葉幾易做

jokic 呢啲傅球型中鋒
其實真係好難守

拓都搓到呢D波

係真buff打okc就一樣咁勁啦

最強一邊最弱一邊 可惜冇吾皇攪局

開個?

自己想拓荒者晉

畢竟個2件核心都未入過西決

兩隊都一場西波 一場好波

手感仔

Curry

呢球幾靚

哇屌

咖喱

雀屎？

細咖哩

呢球傳得靚

雀打咩直ok嘅

未撚驚過

西15>東8

唔係
雀都廢廢地

字母哥話 好撚悶

西15>東1 雙殺公鹿

🖕🏻

又多隊 打game 7

咁係因為爵士進攻廢幫唔到佢

你foj又話係role player飛機杯
點知原來係廢隊友之王

唉仆街好似又中左臭雞計
佢根本係想借人把口幫LBJ講說話 我屌....

冇撩你隻抽算好成熟架啦

爵士

我會由佢係high post 慢慢玩, 等佢Turnover

打交

或者唔守
拓個陣唔守佢可能係好事

打架

佢射波都好準

雀今季都差咗
上季雀勁到

hood on99

細咖哩有火過大佬

打佢老母閪

咩料

茅狗塊

打 往死裡打

Collins頭先個招係唔係傳說中既 應肚即飛??

你地咁快嘅..

Barton 撩交打

洗唔洗咁撚燥
打鳩

做咩打交

都出咗局 尊重下啦

油雞正垃圾

雞塊真係好波唔好品

好好笑

Don’t know嬲what

雞塊班友打波打唔過，過黎打人lmao

barton要eject啦下話

係curry推人先

贏緊 嘈乜撚

barton出一陽指

Mills玩左幾年

痴撚線

有乜好嬲
雞塊on9到

點都準唔過落low post

又有 hood

愈睇愈唔鍾意雞塊隊...小動作多到 (肥閪係大動作)... 仲要好少吹佢地

Double T ejected

依下明顯拓on9啦
collins flop撞到barton，細cur再推鳩人

黒鬼係咁

佢咁嘅身材

一陣又double T就算
金塊金身無敵

睇多幾次重播啦

curry老豆老母日日搭飛機仲勤力過兩個仔

curry好撚唔關事喎
barton eject啦

跳起左俾人撞 好難FLOP

又借D意畀肥仔抖

掂下都叫推

呢球真係有offensive foul咩

細細力推開 barton on9嬲豬推返人

2個仔生性搵到錢

吹咩

肯定每人一個T

Dell Curry 尋日有無睇大仔?

搞撚事咩... 簡單既數學題，kd+表弟=差唔多4千萬cap，果啲位邊個填呀 箭用harden單打無咗cp3都唔會話無影響啦

Curry老母好正 milf

臭g假膠，佢狠不得barton停賽

個curry成個餅印咁

On99 double T

肥仔冇氣

Dell Curry 都幾型
有佢做老豆應該幾開心
利申 非gay

Referee Suck!

on9 咁都double T

啲哨本身有主場
金仔自己又冇乜play
Game 7喇

Ref叫個評論收聲喇

屌你雞塊真係有雞屌

推下鬧下係得t㗎啦

講咗

屌你拓畀肥仔慢慢瞄

雞塊真係咁多年都係爛仔格

咁撚樣唔吹??放過油雞?

曾志偉咁款

dame

Dame Timeeeeeeeeee!

打和啦

Game7了

肥仔金身勁撚到

雞塊浪射

成個series大致上都有利狗塊
hupu好似直程有個po整合曬啲不公平待遇

油雞場場爆數都要搶7

要博3分啦

好憎Murray 啲quick 3
本身又唔係準

會員太獨

會員好撚獨

真係勁, 咁明顯都唔吹, 5 犯大撚晒呀

垃圾狗塊

睇雞塊淨係想睇肥仔

做星系統 on

仲做得勁過mb

Dirty

應該係見對位左肥閪
博個肥閪6犯

邊個係終極契仔

有金身點會foul

playoff的話

字母>kd=油雞>哈公子

睇肥仔玩咪

暫時字母領先全宇宙

今日拓出左班奇兵 , 下場塊應該搞掂嚕

字母
今年有機雙mvp

痴線CJ , 呢球好誇張

字母搞到榮仔要轉隊

kobe

好撚勁

推

高比來

型撚到

cj勁到

咁撚準

cj勁一土中弓

呢對雙槍真係好撚正

聽日湧輸埋

CJ Dagger threeeeeeee!

屍追

完

你玩晒啦

cj勁撚到

CJ上晒身

屌你cj cls

Game7

銀仔開心啦...打到第七場

Game 7

fat fat

Cj夠穩 會員夠爆

勇狗
76
拓都game 7

早兩季仲好多人比較wall+Beal vs CJ+lillard

塊拓 game 7
邊個贏都好 都好正

cj 問lillard 借左時間

Gm7 ready
字母：快撚啲啦你地 熱完身又cool down番

CJ McKillem!!!

呢d波真係變左全盛期有曬手感既手感仔先會打既波
CJ真心癲

銀仔：咁就兩場G7

Cj3o

Wall今季收撚左皮，廢到

Big time play

變左個頹撚肥仔

銀仔：同我保證聽日個場都一定要g7

咁你又誇張左

早兩季一定睇好前者但點估到一個長傷 另一個好明顯想做大佬 係場上唔夾

下場冇手感就收皮

傷阿基里斯想操都難

兩pair都無打過Conference Final

呢啲只係正常curry ball

夫G的愛

銀仔: 同我保證埋西岸2場g7 都要客勝

肥仔終於foul out

肥仔

呢啲時候先俾油雞六犯

beal>cj
我覺得

我同意

傷

肥仔個手臂又真係好多抓傷

走啦死肥閪

油雞一陣又拎支咪發洩

如果真係箭拓
兩隊以下剋上殺出重圍 一定好精彩

白人紅左顯眼啲

諗多左

講場內場外既leadership 最勁係咪 會員？

好似成隊波都好服佢

Kanter 同 Nurkic 咁難搞都搞得掂

好似唔係抓傷黎

佢本身打得耐就會紅哂

foj

呢排足球咁多反勝
銀仔可能落order 要勇狗輸game7

已贏 thanks

Nba個app
箭勇個game7嘅時間咁快出咗

咁重有血管擴張嘅
皮薄

脂肪燒紅左

肥仔真係好肥

肥仔燃燒脂肪嘅表現

拓柒鋤9佢樽啦 咁撚茅

都唔同 一定造比公鹿對勇

一黎就打大佬

全nba 應該得龜 可以同佢鬥下

果然4jim9

好多一早plan定架啦

正如數字人同畜龍今朝未打都定左game 7時間廿啦

勇冇259
冇銀仔幫實輸啦點入final

Foj有幾難
佢唔鍾意嘅人 trade哂佢咪得

入到西決都偷笑啦

佢lead埋管理層喎

邊有得輸

又驚7了

佢份約係唔係好毒？

金塊果兩條友
完場都仲係度死搶爛搶
真係博打

會員呢啲好少上腦 打得合理 落到場又搏命熱血 不過可惜差2吋高度 呢2吋令佢頂盡係全明星級數

大家明啦
正常就寫待定嘅

完
cj好撚勁
seth好撚無辜
jokic金身

究竟有幾多個人係今年先睇playoff

me

seth做咩 淨係有時間睇最後3分鐘

+1

first player-president-coach

反cup無望，唯有扮下公正啦

勁毒

nurkic 復出之後佢同kanter就難搞

呀lue:我唔去啦

俾barton推完再禁面
都俾人t foul

4000萬遞進約

Hood 25分, 限制器rr知有咩諗法呢

都唔知續唔續kanter 啦

拓本身就氣氛好

好似係
3800萬
4000萬
4000萬
4200萬
咁上下

今季收左皮，無討論價值

nurkic 1920都應該傷半季?

佢迷占四大天王嚟 咩都拉foj嚟講

邊隊會食呢份約

四天王係娜雞、會計權、台主同撚伯

巫師又可以繼續沉淪

講真 公道自在人心
邊個提佢最多 呢度每個人都有答案

Sor 重毒過我講

我反foj條賤種狗

47m
佢依份supermax黎？

你係今季先開始反 唔計

今場lillard回春 + cj
係咪好耐無試過雙槍一齊發威

47m

想清cap個d隊都未必肯接

ptt有個post講Lue點解同潮傾唔掂數，唔知之前post過未

"上周：佩林卡和女王對於Lue的面試感到滿意，沒拿到offer的原因是他們怕簽下
Lue會讓外界覺得LBJ在背後掌權。

上周末：魔術和女王吃飯，魔術告訴女王應該把握擁有LBJ的這幾年，他覺得Lue
是個好人選，而且LBJ十分認可他。所以女王打算本周宣布聘任Lue為湖
人總教練。

本周：Rambis夫妻出面阻止聘任Lue。Linda Rambis現在地位就差不多是湖人no.2
的角色，女王基本上很聽Linda Rambis的話。然後Rambis夫妻提出很嚴苛的
要求，要Lue答應才能上任。

1.19M/3Y，然後Lue就質疑說，Walton當初為何可以拿到5y的合約(目前大多
聯盟總教練合約差不多在5年)，Rambis夫妻當場回應Lue，"我們只找你來
執教LBJ，不是湖人"

2.助教方面全由湖人安排，例如Kidd。

Lue感到很污辱，所以翻臉走人，而且說不再考慮執教湖人。本來湖人想先發制人，
對外宣稱是他們不打算聘任Lue，只是沒想到已經有記者先拿到消息，大家才知道實
際上是Lue主動決定拒絕。"

---
讀後感： 潮人係咪痴線咖

下場 aminu 同 harkless 起返q就掂

post過

仲有hood同Collins

真係好耐

大腸可能再助攻？

2天王出現了

差撚伯回魂就齊人

但係我未驚過

3年後大腸仲重建緊?

黑心到
不過我鍾意

波縮嘅

貴族係咁有性格

41m & 47m
毒到

當年magic個 lewis攞2000萬一年已經俾人寸足幾季

都走碼射死過foj 入過final

我皇嘅

睇完之後當堂覺得cp3 抵俾

仲毒撚過波叔，波叔起碼無大傷

只係覺得全nba得大腸肯做善事

我唔信

呀牆一個人可以清到3個位嘅cap

竟然係咁

很喜歡在連登討論籃球
每天都有新的知識和觀點

齊齊搶7
下鋪火箭贏硬

起碼波縮重行得走得打緊po呀
呀牆而家個價值低過lin

賣波衫都讚多過波縮幾十倍

下年波縮應該打到50場左右

而家lin做到嘅野 呀牆一樣都做唔到
1.識郁
2.唔佔cap space 得黎重賣到波衫水大陸人添

一陣講完，波叔聽日就出事

第一點，笑左

屌你，真係唔知毒到47m

咁阿龜個份都幾抵喎

1.19M/3Y，然後Lue就質疑說，Walton當初為何可以拿到5y的合約(目前大多
聯盟總教練合約差不多在5年)，Rambis夫妻當場回應Lue，"我們只找你來
執教LBJ，不是湖人"
吾皇完呢三年約應該冇咁快退休

仲要第一年miss至少50 games

仲有3年慢慢嘆

腸pick唔到zion同morant會trade pick

好
1/2後反正都無咩吸引

我覺得會 S&T Dlo

又係訓咗冇睇
想問占迷 離開咗吾皇嘅Rodney Hood係咪打到成pat屎噉樣

上場散步都冇機會呀

Nick Nurse，你用唔用Lin都好，同我贏咗G7佢

你敢唔用Lin跟住輸波，我一世反你

來Suns

你撐咩?
我唔係好記得呢度邊個反羅撐羅

撐羅

你唔鍾意嘅，可以改一世反刺嘅

不過都係想羅留網
我想要個pass first/def好少少
我地火力真係好夠

我有人選wo
傳統後衛既極致
數唔到咁多次防守一陣
21世紀既point god

C! P! 3!

咪痴線啦好唔好

宜家啲風係 Nets 會追 Irving 再睇下偷唔偷到 KD
Exit interview Dlo 同 Marks 講嘢都留有餘地

最好都係ball

Dlo booker好撚frd
到時一定齊齊去玩

Nick Nurse仲chisin啦，你打得好都未必贏

請Kidd

想知呢度仲有無人話bulter廢

由木狼開始已經撐佢

講撚夠未啊屌你老母

講講講

你老母臭西

仆街

俾次機會我啦

Lolllllll

🥺🥺kggvkoogvcxxxf

發作已回診，謝謝關心體諒。

其實今季仲有冇正義之師

#710應該mock緊me

拓

難度極高

拓 龍

早兩日先講過
先贏名過其實歪風雷
後過黑哨體毛打交塊
再勝金州黑哨或者球壇毒瘤draw foul王
最後打聯盟契仔字母哥

話咗拓係新正義之師

fuggayasfuck?

今場出多左collin好似效果幾好

大家一齊入紙迷拓

要迷拓啦

呢條片有意思

百年拓迷

賭盤睇衰湧
睇銀仔做唔做野啦
btw禾杜不在場時
湧正負值為-79

Fucking agree

而家先係禾湧究極形態仲要家下個個都睇低
禾湧想豬都難

Bill walton年代開始已經有詛咒
LMA, lillard條命真係硬

發覺拓可以多用COLLINS加HOOD呢個FRONT COURT 組合
進攻會好過AMINU加HARKLESS，防守上冇咁怕比MILLSAP BULLY
HOOD打MURRY既MISMATCH把握力高過HARKLESS好多，HARKLESS波都未拍穩
如果搵COLLINS守JOKIC，KANTER守MILLSAP都唔輸好多身高，籃板保護會好D，COLLINS又偶有靚BLOCK，而且COLLINS機動力高D，可以纏多D JOKIC等佢冇咁輕鬆
希望TERRY STOTTS 可以靈活D變陣，AMINU真係無態既話要果斷用人
可以減輕雙槍進攻壓力，對CLUTCH TIME好重要

今場守Milsap守得最好既係Turner

其實呢個SERIES睇左咁多場，TURNER真係守MILLSAP守得最好，呢點我認同，但進攻上佢真係打少個，冇3分，帶波都甩甩下

個人覺得上Kanter+Collins既機動性太差，如果比塊既Murray/Barton追住黎玩P&R會死得好慘，反而上Turner呢個問題不大

重點係佢進攻到底有幾多貨，其實今場睇到佢分波既視野都仲係度，如果佢offball既cutin做得好D應該唔會去到打少個禁嚴重

Hood mismatch Murray呢個點一家要開，唔係既話下場Away Game真係無得打

Btw Aminu同Harkless如果G7三分都仲係鳩鳩下既話真係唔撚使用佢地，攻守都就黎變廢人

想屌烤肉姐呢個小淫娃 今日竟然色誘cj

....邊撚個..

有兩場g7睇

一個係espn做既支那妹成日同D球星出去私會 尤其是會員
極度懷疑係洋腸收集器
佢有個youtube channel 最新條片就係去會員屋企搞三搞四
拍完一定有扑野

嚴格黎講係三場

佢話係會然屋企訓過

即係扑過啦

逃犯條例過左係唔係可以屈會然強姦

支那同美帝打緊貿易戰 不了

係佢搞到LILLARD腳都軟埋3分都冇力射

似係舊年0-4個陣

好多GAME7

火災
雞塊
鹿
龍

但AMINU守MILLSAP真係被爆得好慘，咁多場都唔見有起色，但今日第2節出多左COLLINS同KANTER效果係見到，TURNER始終唔可以依賴佢出太耐
覺得如果STOTTS可以玩下變陣，可以殺MALONE一個措手不及
最後一場邊個臨場應變能力高D，搵到對方弱點就可以贏到
但係STOTTS一向呢方面幾弱

我屌過了

會員你都屌過

美帝的籃球屌癗屌左48分鐘

司令最高質係呢個回覆

現在開始同你決裂

再嘈post你食肥婆啲相出黎

屌你老母

最長嘅一條片

唔好嗌交啦
一齊做gym啦

刺狗吃屎

所以刺狗都是賤種

型天除外

一齊健心又健身啦

陣容咁撚靚又奢侈
PG狀態大熱
龜睇落比上年有腦
然後比隊殘兵4:1掃出局

未睇
但仲記得上年美帝已經屌緊billy donovan食古不化
唔撚改戰術去打雀
今年或者coach係有一定責任
但三雙龜一定係要負大部分責任

上年4場都比人用1招搞掂
到第四場先識變下，但已經太遲
爵士打起左個勢
第6場米嘈大爆發埋尾

條片應該都係將係連登殺龜嘅野重新屌一次

未睇
但48分鐘應該唔止
未見過咁長

龍
Lin 同細家嫂 pnr 發動攻勢得唔得
好過依家 唔知做乜鳩

常規都有咁做架

護士唔識用架

Lin係咪屌咗護士老母

出mccaw都唔出lin
真係唔知lin因乜解會咁

Btw wall份約原來係下年先第一年
爽死

呀龜就同呀牆同一個價

因為season 尾先入
打唔出表現
1. 作為定點shooter c&s效果唔好
2. 作為替補3控

當FVV都比人bench 時，佢又點會有出場機會
季後賽好少咁樣搏一個x-factor
G7 都只會係Lowry 打全場，中間放FVV比佢抖下

Lin 搵定下家啦
佢作為bench 2控仲有一定用途

牆哥唔洗上場就有錢收

底薪去西波巫賣波衫
唔係西波巫都唔知點頂呀牆啲數

lin 巫

你搵呢兩個同時上場 同無防守有咩分別

去大腸啦
冇正選控
冇替補控
有big man 打big & roll

係巫（冇）lin

lin真係好勁
今季po出咗5場 勝率100%

即係唔贏硬都唔敢出佢

ON9台北NBA Store有Ayton有Young無Doncic
一件Kings都無

Hood冇左占士廢到連波都唔識拍啦，我地占王帶隊能力史力最強，"makes his teammate better"，而家既Hood連生存係NBA都有問題呀，仲有George Hill都係一樣

會唔會係賣曬呀

西蒙斯一掃低迷 教頭：他是我看過最快的球員

在退無可退的瀕臨淘汰邊緣之上，76人今日（10號）逆勢奮起，在自家主場以112比101擊退暴龍。
其中表現最為優秀的球員之一非西蒙斯（Ben Simmons）莫屬，他前場比賽表現異常低迷，僅有7分進帳且發生多達5次失誤。
西蒙斯更被巴特勒（Jimmy Butler）點名，需要更積極進攻想辦法製造罰球機會，西蒙斯此役雖罰球機會不多，仍繳出21分、8籃板與6助攻且沒有任何失誤。
布朗（Brett Brown）賽後盛讚西蒙斯說：「他今日表現證明了為什麼他有本事在22歲就成為全明星，特別是他還是1位持球在手的後衛。」
他接續說：「我最欣賞的是，他沒有任何失誤且認真拚搶進攻籃板，從他從大學時代4號球員進化為現在6呎10吋控衛的過程中，這兩點是我認為最突出的。」
此外，布朗也特別指出西蒙斯速度是最讓自己驚豔之處，他強調對方是自己執教生涯看過最快的球員。
「帕克（Tony Parker）大概是最接近的，但我認為西蒙斯還要比他更快些，我們常常都對他的速度發出驚呼，他從一側罰球線到另一側，根本不需要幾步也不需要運幾次球」，布朗強調。
布朗最後作結說：「你能拿出來類比的以持球推進快速著稱的球員，有像是衛斯特布魯克（Russell Westbrook）、沃爾（John Wall）或早期的羅斯（Derrick Rose），西蒙斯絕對也是箇中佼佼者。」

攝既位都無

香港nba store金塊得莫湯保同melo

聽日harden又要發威啦

睇左20分鐘
一半殺龜，一半殺當勞暈

一個ben simmons..一個蘿莉…2個都唔識打矩客

大腸點會無後備pg

大腸個堆垃圾就唔好講啦

okobo melton做後備夠班啦

睇完，點解Donovan 仲留得住
打左4場，比人用一招屈Adams
到第四場尾段先識變

有無公布KD係一級定二級傷？

好似話下個禮拜 啫係香港禮拜1咁上下

米加殺龜
龜迷有冇得反駁
開放式討論

kawhi

fun son

可愛

已經去左星期一睇我金肥仔絕殺了

西書大少陰D陰D上黎扮冇野

三年一輪遊仲有咩好講

米加真係好撚燈
比佢讚過既球隊都冇運行
佢燈死過騎士湖人速龍
下個到公鹿

westbrook 正廢柴

冇得駁
4場有2場輸佢垃圾命中
仲未計佢防守

呢一刻我淨係諗起榮叔

g5 睇到雷迷激到嘔血

榮叔去猢跟返沾屎係最好

屌你

No more 7 of 22
Then 6 / 21

重有垃圾刺班垃圾射手嘅3分命中

總之一個禮拜re-evaluation

到時已經出左局

去ny

睇完米加條片殺龜殺BD好正

聽日 反湧聯合軍 assemble

榮叔係真係冇幫手
3000萬超級第6人廢
幼幼撞哂牆
好多時榮叔比到空位都炒
鹿根本係放佢地射
但龜有PG，有Adams ，幼幼又準

Donovan以不變應萬變

反而聽日先要撐喎
睇返739勇啲波

佢+龜挑戰雷霆其他人既極限

739但係綠葉無個用得

speights ezeli Barbosa McAdoo 已經唔係nba

最唔住 我係箭迷

其實Adams𠵱啲換唔到防嘅大中鋒實畀人針對，點解Donovan會冇諗過對策
不過睇返比分，五場有兩三場都咬得幾緊，westbrook唔係咁鳩已經贏咗

下下要Adams 撲出去守人地Guard 邊有人做到？
有幾可會見到油雞撲出去？
而個教練可以4場都唔變果下先佩服
明明打咁多場，就係教練出牌嘅時候，鋪鋪都可以一樣打法

你不如諗下點解有水行俠都打唔爆拓7個底重好

259令我睇咗兩年西波
都要還了
739我下年睇成年is ok了

吃屎吧

你我已經決裂
今後各行各路
我搞女記者
你搞會員

KD傷左
係時G持勇了

賤種腸狗

下季廢鳩最後一年約會唔會玩先

阿奶

啱
下年開始就要反NY了

大腸內戰

湧贏到, KD咪3冠囉, 聽日繼續反

739739

下年唔會見咁多
開局好嘅話，hill應該開腸區
不過好耐無見過hill

記唔記得今季第一場大腸係贏波架但之後

有幾耐

6,7個post?

抽到頭二就開啦，使乜驚

其實我係直程仲記得個陣喜悅

timetorise......

好似得3個腸迷...？

搵返當時個po應該啲精一地都係

點止

不過D腸狗多數都係勇黎

奶我hill
曉怡，boyscout
有時仲有個Devin.booker
Nash post見過多幾個
我地第六大黨

叫我曉怡，好開心

假樓豬吃屎

見文科唔認得你係虹虹炸，虹虹

以後得閒就叫曉怡啦

未撚得閒過阿虹

真係好期待勇聽日打成點

聽日應該睇到半場only

09年後
除咗playoff race擺第9個年
第一次睇到感動

from 司令

支持表弟拎冠

我仲記得呢句
無咩野
中段連勝都感動

希望無啲好撚羞家嘅野

如果想三分 為甚麼需要等
每日傳波俾書生 叫路卡當值含

from g.hill，燈到刷分仔三分閪咗成季

Gay

有冇dlo擁戴區

屌佢咩
個時唔知佢咁撚燈
叫路卡當值含, 即係燈到人roty

我OK

改個詞已經燈咗兩樣野

好想快啲睇下賽季羅網有咩補強

三樣啦
邊撚個傳波俾書生

睇死網隊先簽後換Dlo

4樣啦，腸迷重等緊

呢條雷狗真係好好笑
佢既建議係叫雷霆射好D波 搶好D籃板乜講就可以做好D嫁咩
意志力打波?

垃圾老細，長假期都要食鳩人

網會補強
sign & trade羅

同D 中學學界教練一樣
加油呀你地得

艾榮會去邊？

NYK
同KD Zion組隊

Knicks 無 top 2 picks 的話我覺得佢會去 Nets

kd做乜走

仆街聽朝要返PT無得睇波

ryo狗加油

再輸冇人幫到你

但而家76最穩定嘅似乎係jimmy butler

今年playoffs,

大家覺得各隊打得最好既球員係邊個？

我都驚啊

湧：259
箭：eg（harden game5 手軟揀唔落，千載難逢殺湧機會）
塊：肥仔
拓：lillard
雷：pg
刺：white
雀：mitchell
艇：lou

game 5 harden都手軟 6成幾命中 唔睇波都睇數據啦

我知你迷箭
作為一個唔係資深嘅普通球迷
我覺得佢錯失殺湧機會
就係咁簡單而揀唔落

箭：tucker

咁你就咪撚講手軟啦 傻閪
聽日就真係手軟啦 次次絕境harden就柒

話左Series 係有利金塊
不過拓荒者唔夠球迷咁解

雀屎係Mitchell?

占士廢柴隊友Rodney hood 今場又carry

Pick 到ja 下年迷腸

對spurs比manu block

係咪即係也許他們不是泡泡龍

刺White G7腳軟直bench wo
佢都係爆發一場啫
刺打得好點都係揀DDR LMA Jakob，又或者冷門Forbes

睇波叔醒唔醒

白帝呢隻野呢

大飛既蘆葦要配夏素Harrell

睇頭六場就應該比DDR,不過生死戰太柒

我會簡Forbes

Harden game 5 命中高 但係3分麻麻

佢D3分命中率一向都係咁差唔多
出手太多

Ddr抵俾嘅 進步左唔少
第7場成隊一齊膠都唔係佢7哂

White就算啦
半身就未養好就架硬要佢打

生死戰戰犯級表現

留名睇聽日勇士正選打到739
後備倒水

Looney Green carry

但追分都係靠佢硬剷剷番黎
雖然都要進步架啦 怪就怪佢年紀太大先遇到pop

同埋其實佢本身唔想遇到

本身抑鬱 點知個19老細過佢一棟 更抑鬱
佢冇去自殺重打左個生涯最高板同助攻 季後賽生涯最高命中都算係咁

呢啲咪時也命也

下星期好似係
Kyle Kuzma代湖抽簽
Ayton 代腸抽

刺：ddr
箭： pj
大飛：癲狗
拓：牙龜

塊兩輪都搶7 辛苦哂

大飛我揀3子之一 harrell

下年返龍啦

啞仔應該過大飛

杜蘭特會去樓弱 同艾榮錫安組三巨頭

好彩既話第一年po就入到西決
波縮

箭竟然會覺得係eg
係到pj啦

J. B. Bickerstaff都去左湖人見工
除左恭喜我都唔知講乜好

聽日如果火箭贏到班勇狗,勇狗G7 輸埋

寧願食一年齋, 勇狗已經搞壞左成個NBA
唔想259斷腳,只求勇士出局+勇狗fans落地獄

，火箭咪一撚樣

準備出局都咁搶口

勇士黑人憎d

係要拖人落水，所以你咪黑人憎囉

我得一個願望
希望波叔打唔到西決
就算打到都大傷

13 號 3場 game7 諗起都興奮

如果箭贏到入西決，就証明到kd唔係抱大腿嗎？

why

如果箭贏到入西決，kd選擇去其他隊組巨頭，就証明到kd瘋狂抱大腿

冇啦，你一醒就

就黎清潔呀嬸都in得猢coach

我去in
人工少一半 包食住就ok

都係gm7 啦，勇士冇左259唔識打波

讓259我勇都有3隻全明星+fmvp足以大炒箭50分啦

同一日三場 game 7 應該會係一個紀錄？

勇迷咪咁啦

攞球員健康來講

有咩咁出奇呀，早排呢到先係咁有人咒呢個斷腳個個斷腳

今日條例審議，有沒有人出去

咪咁神經質啦，的而且確今場火箭贏面大好多

希望我河可以生生性性

冇kd加上自己主埸 如果都輸真係講唔過去....

河is ours

輕鬆啦

放出黎無耐
259傷出咩？

班斷腳撚不嬲都比人屌㗎啦

大家好 我係xxx 歡迎大家黎到籃球字典

上場傷咗 今場肯定冇
搶七既話都唔樂觀

2位插到ki一面屎

幾點？

琴晚發夢勇127:108箭

咁呢個series榮叔係抵屌

thanks

好幾多post 都有沉默巴打講

viutv播?

唔知11點完場未呢

播緊

開波

勇士呢個陣容正

第一個FT就炒LOL

登子傷左隻眼之後命中高咗咁多

CURRY

咁都炒

希望capela同eg今日高智d

curry瞓醒未？

在我眉眼裡 像有個火堆

WA今日玩NO CALL?

2邊都係咁唔吹

咖哩

好過鬥射ft

打game 7 既話睇唔撚到喎...3點半

波縮插水冇人理

波叔又想插水？

同勇打快

波叔出黎搞笑

打亂戰

curry而家成日炒layup真係好on9

Harden

好流暢唔慣

咁唔好打喇

一分雨失靈

harden都炒FT

論節奏...究竟箭快D定勇快D??

又罰球大戰？

ball dont lie

原來攻唔撚入.... 無曬form

green 唔再係打少件大師兄回歸

屌 cp3

唔打咪姐係4-2?

廢鳩頂薪

CP3

Cp3真係好黑人憎

波叔今日打唔到智慧波

柒頭

波縮

又off foul

追住佢嚟吹

一早要